有無人有睇開泰國BL劇 (3)

終於到我開post

歡迎大家有興趣睇泰國BL 小弟作出最後警告

一睇BL就返唔到轉頭嫁啦

常見問題:

有乜推介?

live:

2gether The Series

WHY R U The Series

經典:
為愛所困
一年生
逐月之月
真愛墨菲定律

可以係邊睇?

Youtube 官網
楓林網

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

講經典點可以冇LBC

仲有其他 有個人送野飲俾tine wat搶左黎飲

又唔俾佢同pear傾計

呢句有聲

我想睇泰國 LB 劇，有無介紹？

咁快爆咗第2個po
你地真係犀利

痴撚線無上幾粒鐘又推爆 出埋3

Until we meet again 都有中文
待到重逢時

琴日一炮過睇哂2gether ep1-5 要等一個禮拜好空虛bright真係好靚仔

呢個禮拜你可以由頭loop多次

遲咗
補翻圖先
TharnType
Waanjai歡迎大家

我睇到巴打的精美字幕了

呢度都見到你

新po LM
#sarawatme
#sarawat老婆團

頂 好親切隊冧我

你喺邊度見過我 定係因為我username hello淨漢

可能因為你個名熟或者17po你個名同我個名都係我本命
hi福袋子

mewgulf
gulf係我見過最軟嘅受

我要做個花球

ohm同toey鬧咗交好耐啦
個陣睇好中意佢地呢對cp

好鐘意佢劇情好配合啲歌

我都好想知

P’ MyT

點解係都要加啲明顯樣貌LEVEL極唔同嘅副CP (超MEAN)

咁快又開到3,好堅

唔好咁啦2gether已經好正常架啦

佢哋真係有拍結婚promo架

我直頭唔明點解要出呢啲角色 唔屬於BL世界嘅外表

唉諗起 uwma無拍多半集extra ep講years later 真係可惜😂

主CP都一樣有呢啲情況.. (What The Duck)

喵嗰對
到底佢地叫咩名

等S2囉,不過唔知有冇機

好mean

(我成日同frd講「唔靚仔拍BL係犯法」)

WinTeam

S2我都棄咗,2MOON2都棄埋

啱呀!
BL對樣嘅要求好高架!
正CP好地地咪算囉, 做咩要咁貪心開其他line

不過呢兩套同GMMTV冇關嘅,但呢一年真係跌晒watt咁,近排2gether個勢先上返嚟

Hi

呢對有夫妻相

其實係2gether 主cp個pair太屈機
wat frd個對係正常泰國BL cp樣
係小新

小新....我覺得係貓王, 成個人唔同年代

mewgulf
而家先睇完TT第三集已經不行啦 點解可以咁襯

在線表白神哥

但學弟好靚仔
打翻個和

我都想睇S2,可惜畀隻武漢肺炎打亂晒

絲打真係Mean af

Mark真係好撚靚仔
但1太少戲份

其實未拍完嘅都有影響
宜家14日唔拍得

P’Sin有份拍TharnType S2,唔戴眼鏡短髮好靚仔

如果Win仔做P’Dean應該都好睇

Tine仔

Agree

其實我覺得P’Sin好正 成日係喥腦補SornSin

啱啱都走咗去聽，幾鐘意

Sin-Sorn

呢對都好襯

Sin sorn應該出埋喺poster

好正邊到有得睇

每次見到P’ Sin都好想幫佢紮返好個頭

youtuber 第4集先有

每晚做功課都開youtube聽幫佢地刷view

好撚仆街但我開頭見到green會縮返細個mon嚟睇

真係要入場睇Netflix都cut咗啲
利申好彩嗰陣已經夠18有入場睇

我個陣未夠 要上網睇 (好似係)

Netflix 竟然夠膽死cut??!! 平生最大遺憾就係嗰陣唔夠秤入戲院睇

有無人睇過挪威神劇skam第3季

找日重溫下先

但佢同斷背山都好長好慢

有啊

(又係我)

呢喥都有個 法版都好正 但都係鍾意j原版多啲

啱啱loop完一個叫brighttvc嘅song list

我都有 睇埋其他國家版

原來有咁多個version嫁 我睇過norway個個only

我淨係睇過挪威同法國ver

BL 啲男主角都係經常被人蝦 我明嫁

SURE

法skam好靚仔

睇唔明tine應咗咩

Alt er love

大家得閒可以去contribute下啲字幕

我睇咗半個鐘之後瞓著咗

我冇睇原因主要係唔知邊度睇
同埋冇時間

啱嘅佢種慢唔係個個都受 叫完啲frd睇有啲都話好悶

我有個friend睇完喊elio

今日又網戀

頂！miss 咗！

唔係私底下打電話咋咩？
我個twitter無端端話gulf post個張好sensitive

我以為佢地又ig live

呢句點解

可愛到呢

Sammy姐

以前好鐘意佢兩個 搞到咁真係有陰影

呢套真係好撚好睇，Type真係好傲嬌，個人成日黑面又暗啞底唔聲唔聲護住Tharn

我覺得pdean做受唔好睇
佢自己新果套戲扮醫生添啦

Uwma應該係佢第一套BL

我估係泰文轉譯？利申唔知泰國人啲漢名點嚟

仲記得當時我一度期待荷蘭版嘅even 係點
嚟個版本嘅lucus 好jeng

最後我跟住佢一齊喊 好壓抑
佢首mystery of love 日日不停loop
話出第二集 但我覺得嚟個係算好嘅結局

我覺得本身個結局都夠

呢套又有sammy姐
我有預感又有笑料

霸道總裁愛上我

我對住嚟套戲嘅遺憾都係個陣未夠18入唔到去睇
I feel you ching

所以要加埋嘅前世記憶入去

嚟套簡直教左我好多野

我覺係好值得睇
對於我嚟d細節控加上好多好聽嘅bgm
我好滿足

每次翻嚟嚟度都勁開心
揾到一班都睇bl嘅人
skam cmbyn 又睇泰國嘅bl
每次同身邊嘅人講佢地都覺得我癡線
主要係身邊所有人都覺得
泰文好奇怪 覺得好難聽
但我覺得無咩野

要加返啲romeo n juliet嘅元素先夠可歌可泣

我直頭唔敢同d fd講

我成日share比啲fd睇 有個fd都係覺得泰文好奇怪 但我日日講bright搞到佢都想睇埋一份

BL定秦仔?

我都係通常真係好鍾意睇個套野先r frd講
其中一個俾我迫佢睇左skam france
所有攻同受一齊嘅cut
其中一個 陪左我睇曬16集嘅bg泰劇
個套係泰國7台 mikemooda嘅地獄之心
另外一個名係叫千金小姐的土匪丈夫
而家有嚟個post 佢地安全

我啲知我會睇泰劇 但得帶我入坑個個知係睇BL

*啲fd

其實BL post呢度已經係一個社群

嚟套都幾好睇 singto演戲真係幾好
我幾記得有幾個位我睇到濕
可能係我比較眼淺 其實我唔知佢算係好定open ending 我記得singto可以繼續陪多ohm一陣
我覺得睇開gmm講鬼嘅可以睇埋
gmm嘅生日快樂 又温暖又虐心
push哥 pluem wjmild 做
講女主自殺死同佢細佬出世係同一日
有少少偽bl 場面
我個陣係因為睇預告聽到首ost而去睇曬成套 最後個幾集搞到我不停喊 #cry#do长g
嚟套劇對我嚟講幾有意思 好少泰劇搞到我喊得咁勁 對住好迷茫同唔開心可以去睇下

身邊啲frd本身唔知咩係泰BL都比bright顏值搞掂 一齊追

sorry呀絲打我知我咁樣好討厭但係嚟字讀黎，你係咪想講 呢 ？呢個比較通用
同埋唔小心打咗簡體字出嚟啦

有冇入左坑

我ig like 勁多泰星同gay icon 被人問我做乜follow 咁多

就被發現係gay

呢套有聽過

本身覺得個名幾hea 但原來個故事幾好
有啲想睇

鍾意BL 無罪嫁 let us高談闊論

你又真係cut到啲gif 得wat一個

其實好多BL 都係咁 好似洲洲話開咁

霸道總裁愛上我 <- 一句介紹9成BL

咁無嘅
BL都係當精神寄託啫

笑死真身玩埋一份

P’Aof 話 Why R U ep9如果每part嘅view hit到500k
就會加拍ep14

Part 1:
Part 2:
Part 3:
Part 4:

大家快啲睇多十次

(成班重口味，part4已經480k，
多其他part多成100k

好cute

Bright仔呼吸，
我：好cute!!!!!!!!!

2gether完點算
TharnType Ss2又未有咁快

我覺得唔計神哥
最近呢4套
TT, UWMA, Why R U 同2gether
顏值已經顛峰咗
我已經回不去了

TharnType

唔想睇bg
History 套跨界無聲又無氣

2 moons個男主角

快啲睇2moons
在線表白神哥美貌

你就好 我發夢係第三身睇佢哋sweet

我都試過 但都成日糖

變左汁男咁

跟住發覺原來畀蚊咬

Cmbyn真係好撚慢

500k好易啫

仲有五日

我完全回不去睇bg

我人生直頭跳過左BG
兒童向直入BL

又睇多次先

Skam真係神劇
認同有好多細節位 翻睇親都唔厭
𣎴過William 同 Noora果季我麻麻
S3真係好正
Btw好鍾意Sana

.....13

我都差唔多喎

話說今朝先有frd話要快啲送翻我翻工
唔係我人生就會得翻泰仔

邊個？

如果去bkk撞到BL event就睇到班腐女有幾癡線

14歲開始睇
一入門就睇迷羊
養大晒個胃

你見到我都會知

長期需要氧氣樽

我睇過一個雙人見面會
佢地唔係BL, 不過賣CP 非常有服務精神 我當時覺得死而無憾
一個人開見面會我覺得好無聊 又唔想聽主持講野

現加直頭話唔拍Bl

全世界都係

要去泰國?

如果BL歌x音樂game呢度肯定個個都爆分🤣

尖叫，瘋狂大嗌
有啲影合照嗰陣會指定啲星嘅pose
其實我覺得幾無禮貌⋯

我睇日本仔 佢地自動配合我做咩POSE
有啲就一早講好可以揀心心定YEAH之類

要賺bl錢 唔簡單嫁

因為佢係ohm姐

零仔要小心啲 instead of 女仔們

點解既

佢地係指定兩粒星嘅互動
定其實係常態??

!!!!有睇過 笑死

啲安排好差, 混亂 可以FANS上台, 個星企側邊睇住, 浪費所有人時間

你指台上? 冇官方指定
我睇果兩個好自然, 有一主持問問題 兩個星就答,肢體碰觸都好自然
同埋兩個都好感激對方, 睇得出佢地私下係真心frd

識野

開呢個post就係要千層套路各位

佢哋都係cover scrubb 多
scrubb 超正

因為我去嗰次有抽20個人可以上台一個人同啲星合照
然後有啲抽中嘅fans會要求cp要擺咩pose
例如一個望住個fans 另一個要呻醋
或者要啲cp互望咁
雖然其實好小事
但都尊重吓啲星本人嘅意願嘛

冇字幕

來吧

完全係我睇緊嗰陣嘅樣
成頭問號，但笑到成個傻仔咁

綜藝節目??

等緊中字
睇住嚟等禮拜五

我果個係一個人同兩個合照
佢仲用兩隻手在我頭上扮兔耳

台灣星
不過係泰國fm
人生淨係去過一次BL fm

之前二月本身買咗場韓國嘅
但臨上機嗰吓宣布因武肺取消

三月本身想去MewGulf台灣場
屌！又係仆街武肺，連境都入唔到

有無Link

圈套?
我冇正式去過BL FM
人生冇親眼見過瑜洲企埋一齊真係好遺憾
但應該都唔會見, 唔追大陸仔了

韓國FM我睇過一次! 陪阿媽睇
超抵睇 ,睇左4粒鐘

台灣場好吸引啊! 叫做有國語(雖然都聽唔明)

自豪

咩叫最A?

alpha

遲啲武肺完咗去fm都諗住去韓國場
起碼聽得明韓文
泰文完全搞唔掂

本身都諗住去2wish台灣場
買飛嗰下突然醒起要早兩個禮拜去隔離 不了

係，其實福利算唔錯
可以四人合照

韓國嗰個係那一天

突然呢個terms 哈哈哈
但係我想玩佢對波啊

2wish可唔可以嚟香港

呢個系列好似不嬲都冇中字...

最鍾意睇佢地運動會
2018年嗰陣睇仲未熟成間公司嘅人
個陣就係為左睇singtokrist taynew offgun
但因為飯cp就知道哂差唔多成間公司嘅人
就知道tay講緊gmm唔收正常人係啱
然後就不停重睇 睇唔同人嘅互動
好好笑 每年三個女仔都唔俾人當女
第二年tay嘅海豚隊成隊都係tay 嘅迷弟
希望今年嘅運動會可以加埋bright win同mix
見到earth每年都自己一個咁就希望佢有伴

21章好好笑
wat真係忍左好耐
係佢眼中tine做咩都好可愛

Dean搵Sin借Sorn件衫果幕
Dean同Sin都無著衫
我估Sin係弱攻

呢pair cp戲份仲少過win-team

華生

tay好多邪教
之前taynewearth三人行時期我反而幾鍾意睇tayearth互動
前排earth生日會中間隔住mix佢地都喺度拖手

我有見到
mix個樣仲笑住咁望住earth
心諗我係度隔住你 望住你 你仲伸手去摸tay

我都應承咗自己唔會再返去 微博b站lofter全部都打曬入冷宮

以前我仲諗我迷到即使民賤聯搞佢地婚禮我都會去
但而家真係不

笑咗 我以前都覺得唔追唔得 依家發現要戒唔難 仲發掘咗好多新嘢不過佢不得不講作哋啲source出得好快 香港台灣好似無人出咁

你指微博? 我好耐冇開微博
以前工作關係,追星都要用微信微博
7月果時剷晒 我唔能夠忍受FC群啲人話我地廢青

如果淨係講泰星
其實Twitter都好多消息同英譯
唔一定要微博㗎

啱呀 追星一個樣 鬧香港又一個樣 真心嬲 於是以後唔再上 有source睇我都唔上（雖然真係好想睇小說

依家好努力搵緊 twitter好多但又好散咁 有無咩推薦要follow 最近追緊2gether

齋睇OK, 但我唔會再同佢地交流

MewGulf 同 Brightwin都有hkfc
Follow咗先啦

TharnType 我follow咗Beeabout
佢好多英譯

同埋ig都好多其實
都係用hashtag揾
再follow啲有英caption嘅cp ac
不過我已經腐到ig search 8成都推泰腐劇嘢畀我
唔使自己揾

係咪架

好萌

啱啱twitter見到
Win仔

又係細細個已經有明星相男神樣

影到fluke好似ohm’s gf咁

藍淋！入坑小說 真係超好睇 虐到不得了

WoW followed

Welcome

日日新鮮鑊鑊金

認真覺得出會毁咗個經典

睇到後面你會更加典嚟典去

去泰國嗰啲一句都聽唔明

Pharm好cute

Ig live緊

不可抗力 好sad 個結局

就算出2個結局

作者本人解答

🤣🤣🤣

我絕對同意 睇一次喊一次

咁抵死 心都涼埋

之前拍咗雙程 雖然演員樣係可以 但演技真係尷尬到投入唔到 不可抗力有演技嘅但演員唔夠靚

我覺得Win好靚仔喎個妝

我估去到現實會變咗adoption

有睇

巴打啲口味咁奇特

Wat強吻tine果下真係好正 點解唔錫耐啲

啱啱又重睇2gether
之前大家都講過youtube有香港字幕
第一次睇泰劇係睇廣東話字幕
因為字幕搞到我笑傻左
我唔知點解嚟個頂搞到我覺得好好笑
好想親口講多謝個位配廣東話字幕嘅人
竟然大家咁鍾意wat 我要左tine佢 太可愛

導演應該要set八個機位俾嚟揾吻戲
多角度顯示wat點強吻佢

我諗起dean pharm初吻都錫咗一輪拖成分鐘 幾個cam一齊影
wat tine得一下唔夠喉

[url]網址[/url]

唔緊要 聽採訪講win話吻戲拍左好多次
我相信仲有其他好多 小說仲有幾次

好似係

頂禁錯😹其實譯廣東話字幕果個係我best fd😹 代無account嘅佢多謝你

叫佢加油啊 我見佢係第4集cut2
講佢第一次翻做廣東話
翻得好好笑
btw多謝佢令我每次見到頂都笑左

點睇都係借位喎

隻手指

我地多謝佢就真

無拍到呀 得小記 卡提諾有得睇

我覺得係...真係錫咗係嘴角咁樣 隻手指同佢下個shot個角度位置都唔同

正片? 花絮?

睇唔到喎, 點收貨呀

2gether
Sarawat細佬係咪同一集入面剪左頭髮

Woooooo!! KimCop要再組cp

有新嘢

好鍾意呀
你地KEEP住整, 我會再睇

頂點解今日先星期日仲有成五日

第5集幾時先有中文字幕
對眼同個腦跟唔上英文

好

等你哋出咗字幕又再去睇多次先

我幫大家hold住wat仔先
你地慢慢揸

其實我中英一般 但好想多啲香港人 一齊睇

翻譯系路過

我木耳聽唔到

好驚

我咁純情
梗係手仔啦

TAYNEW 我本命
但依家 好傷心
好睇最近有bright 同tine 仔

我都聽唔到...唔係佢摸佢塊面嘅聲？

我都鍾意過taynew因佢地入坑

我淨係聽到「鏘！～」

係 Tay 真係我dream boy
但new 就算啦 依家
Earth joss 淨係啲肉都j死人
有冇同感？😚😚

呢個ig ac會譯MewGulf嘅ig po
有興趣可以follow

Actually 好慚愧講句
我用開WeChat /weibo

2個我都覺得好正 壞男孩vs萌男孩

好癡線……

Joss練得好靚

唔使㗎
翻譯老鬼表示 睇唔開先讀翻譯

邊兩個 ？🤭🤭

佢一定係想攞靈感作情歌

依家好期待earth mix

A tale of thousand stars

要exam
Assignment 都係一sem 3份咁
又唔算話特別多

唔使讀其他語言
但識80%嘅人會minor外語

😝😝
係 我完全入坑
雖然我係留意到new 先
但後期tay實在太出色
本命已轉
前排刀feel到啲吾對路 希望各自安好

Gmmtv 睇得過

街外人個個都覺得識英文就識譯啦
同埋呢行會不斷被壓價
你有你嘅執着都好
但商業社會沒有在追求你講嘅信達雅

利申: 一grad就轉咗行

我睇eng sub都要pause n rewind睇多次

永恆經典

Ohm fluke應該去代言鑽石

mew博士

小心臟不行了

求翻

IG post底有得translate 好似

Sor 睇錯自膠

估唔到呢個po就已經有兩個人讀翻譯

我反而喺度諗
Luckiest boy首歌詞 應該係dean嘅心聲定係pharm嘅心聲？
定好似main cast ver咁應該係D/P互相唱比對方聽？

見唔係好多公司請翻譯咁

原來第五集有人一早整咗廣東話字幕
咁啱識啲啲泰文幫手改下先

佢個官方英文字幕其實有啲位都唔係好傳神

證明luckiest boy先係真．主題曲

Thx!做外語飯真係好苦

tay女友粉表示依然好sad
不過都唔強求佢地和好
利申feel到佢地真係唔妥即時跳船去mewgulf

夢幻童話

睇左
2moons
Sotus
Why r u
不期而愛
有冇咩推薦

呢度嘅人應該會答你
Tharntype
Until we meet again
2gether

1樓同樓主置頂幫到你

好恐佈呀呢個post
完全加入唔到你哋個話題暴走得太勁完全跟唔到
同埋又差唔多爆post真係cls
留低張P Dean金句先

笑左 唔帶啦 男男又唔會有bb

所以話文字真係好廉價
比起信達雅，最主要係啱唔啱老細心意

根據P’dean嘅講法 為了衛生同健康 都係要戴嘅

正路應該打尻左佢

[member
套路好深

我係tine 就直接hand in 自己既virginity 唔好做無謂既反抗[/member]

聽講過話泰國好多mix
諗落好似亞洲嘅Venezuela咁，啲泰仔泰妹勁靚

個字幕要等GMMTV撳掣先會post出嚟
泰國人做嘢係慢啲啲

臨訓醒之前果一剎 個腦播緊呢首🙈

呢張相真係幾廣告feel

我都係由taynew cp粉轉左tay唯粉
tay真係好好，好暖好可愛好紳士雖然有時
sotay
前幾日我睇school rangers
嘉賓係mooktoy真男女朋友關係
然後mook個度跌倒 tay想立即扶佢
但佢忽然間起左身就想扶個陣望翻toy，
等人地男朋友扶翻然後係mook身邊安慰佢
見佢無處安放嘅小手覺得好好笑
雖然佢好急又關心但都回頭睇人地男朋友
真係好好笑
但由new對媒體大吐苦水嗰個採訪開始
我轉左tay唯粉 跳左去earthmix
睇左taynew關係嘅分析
就知tay咁多人咁鍾意同佢挽係有原因
我好少追星追到希望佢可以快啲揾女朋友
因為了解tay嚟個人就知道佢值得更好嘅人
如果你同我講係人設，理解左佢再嚟揾我

都唔知pear 鍾意佢啲乜

大大準備開個新po 啦，就1001

睇咗5集 2gether
要追live真係好痛苦

唯有學上面ching話翻煲翻煲再翻煲

唔好話佢啦
佢真心蠢過西
你見到有啲位佢開始識關心Wat嘅心情㗎喇

（借frd ac）
翻譯絲打表示好鐘意Tharntype(Mewgulf)
有考慮整，但youtube無official channel，所以無計 XD
但應該譯親十句type嘅台詞九句都係粗口

等姐姐安慰佢

P’ 淫hi 宜家打定推薦list出嚟啦

water boyy
thoery of love

淨係識neng song saam

咁要識埋rak同chop喇咁先知仔仔們點表白
rak=愛
chop=喜歡

Phi rak Pharm krup 🐻💙🐭

有無人睇開泰國BL劇(4)